export const TEXTS = {
   common: {
      tags: "תגיות",
      sizes: "מידות",
      preview: "תצוגה מקדימה",
      pictures: "תמונות",
      save: "שמירה",
      price: "מחיר",
      askAboutDress: "פרטים על השמלה",
      shareBtn: "שתפי שמלה",
      shareTitle: "קלטי איזו שמלה מושלמת!",
   },
   routesTitles: {
      home: "בית",
      about: "שאלות נפוצות",
      catalog: "קטלוג שמלות",
      guide: "מדריך",
      newDress: "הוספת שמלה",
   },
   newDress: {
      dressTitle: "כותרת שמלה",
      missingFields: "חסרים שדות",
   },
   askAboutDress: "היי, בנוגע לשמלה הזאת - ",
   modalConfirm: {
      cancel: "ביטול",
      confirmBtn: "אישור",
      yes: "כן",
   },
   messages: {
      delete: "למחוק את - ",
   },
   tags: [
      "מחוך",
      "טול",
      "מקסי",
      "מידי",
      "סאטן",
      "תחרה",
      "שחור",
      "צבעוני",
      "מידות גדולות",
   ],
   sizes: ["36", "38", "40", "42"],
};

export const METADATA = {
   siteTitle: "תהילה בר-לב",
   homePage: {
      title: "בית",
      description: "מבחר שמלות ערב צנועות להשכרה מאת המעצבת תהילה בר-לב.",
   },
   catalog: {
      title: TEXTS.routesTitles.catalog,
      description:
         "סטודיו תהילה בר-לב | קטלוג שמלות ערב צנועות להשכרה מאת המעצבת תהילה בר-לב.",
   },
   about: {
      title: TEXTS.routesTitles.about,
      description:
         "סטודיו תהילה בר-לב | שאלות ותשובות בנוגע להשכרת שמלות ערב מאת המעצבת תהילה בר-לב.",
   },
};

export const q_and_a = [
   {
      question: "קצת עלי",
      answer: `היי ♥ אני תהילה בר-לב, מעצבת שמלות ערב צנועות.  
האהבה שלי לעיצוב התחילה עוד בילדות – כשהייתי בת חמש, סבתא שלי לימדה אותי להחזיק חוט ומחט, ומאותו רגע פשוט לא הפסקתי ליצור. הייתי מעצבת בגדים לברביות שלי מכל מה שמצאתי – סמרטוטים, בגדים ישנים ואפילו טישו!  
עם השנים הבנתי שזה הייעוד שלי, וברגע שסיימתי את הלימודים – נרשמתי ללימודי עיצוב אופנה, ומשם – הכל היסטוריה ❤

כל שמלה שאני יוצרת מלאה באהבה, השראה ותשוקה.  
כל שמלה היא עולם שלם בשבילי – ואני מתרגשת כל פעם מחדש לראות אותן חוגגות איתכן את הרגעים הכי שמחים בחיים ❤`,
   },
   {
      question: "איפה הסטודיו נמצא?",
      answer: "הסטודיו נמצא באשקלון.",
   },
   {
      question: "האם צריך לתאם מראש כדי להגיע לסטודיו?",
      answer: "כן, יש לתאם פגישה מראש.",
   },
   {
      question: "אף פעם לא השכרתי שמלה, איך זה עובד?",
      answer: `השלב הראשון הוא לשריין פגישה למדידות. בפגישה תגיעי, נמדוד ונבחר יחד את השמלה שלך. ברגע שבחרת שמלה – אנחנו שומרות לך אותה לתאריך שלך.

כדי לשריין את השמלה, תתבקשי לשלם פיקדון של 150₪. הפיקדון יוחזר אלייך במלואו כשתחזירי את השמלה במצב תקין וללא פגע.

כיומיים לפני האירוע תגיעי למדידה נוספת – נבצע תיקונים במקום במידת הצורך, תאספי את השמלה, וזה גם הזמן שבו תתבצע התשלום המלא על ההשכרה.

את השמלה מחזירים עד יומיים אחרי האירוע – ללא צורך בכביסה ❤`,
   },
   {
      question: "האם את עושה הנחות?",
      answer:
         "בשל האיכות והייחודיות של השמלות, לא ניתנות הנחות או מבצעים בשלב זה. תודה על ההבנה!",
   },
   {
      question: "האם ניתן לעשות שינויים בשמלות?",
      answer:
         "אפשר לבצע התאמות כגון סגירת שסעים, סגירת מחשופים, הצרה או הרחבה של השמלה. שינוי בעיצוב המקורי של השמלה אינו מתאפשר.",
   },
   {
      question: "האם אפשר לעשות תיקונים לשמלות?",
      answer:
         "התיקונים הקטנים כמו הצרה, סגירת שסעים או מחשופים כלולים במחיר ההשכרה. עבור שינויים מורכבים או מיוחדים תתבצע תוספת תשלום.",
   },
   {
      question: "כמה עולים התיקונים?",
      answer:
         "התיקונים כלולים במחיר השמלה, אלא אם יש שינויים גדולים שדורשים תיקון מיוחד.",
   },
   {
      question: "מתי אני משלמת על השמלה?",
      answer:
         "התשלום על השמלה מתבצע ביום האסיפה. שימי לב, התשלום אינו כולל את הפיקדון שנדרש במעמד השריון.",
   },
   {
      question: "מתי עושים תיקונים?",
      answer:
         "תיקונים נעשים ביום אסיפת השמלה, כשאת מגיעה למדידות הסופיות ואיסוף השמלה.",
   },
   {
      question: "כמה זמן לוקחים התיקונים?",
      answer: "התיקונים אורכים בדרך כלל עד שעה וחצי.",
   },
   {
      question: "האם ניתן לעשות משלוח?",
      answer:
         "משלוחים אינם אפשריים. יש להגיע לסטודיו למדידה, איסוף והחזרת השמלה.",
   },
   {
      question: "מתי את מחזירה את הפיקדון?",
      answer: "אחרי שהשמלה עוברת בדיקה וניקוי.",
   },
   {
      question: "האם את עושה גם תפירות אישיות?",
      answer:
         "כן, אני מציעה תפירה אישית, ובסיומה השמלה חוזרת אליי כחלק מהקולקציה.",
   },
   {
      question: "איך עובד התפירה האישית?",
      answer: `תפירה אישית מתחילה כשאת שולחת לי תמונות השראה של סגנונות שאת אוהבת. אני מכינה מספר סקיצות בהשראת הטעם והסגנון שלך, תוך שמירה על הקו האמנותי שלי. חשוב לי שהשמלה תתחבר גם אליי, ולכן אעצב ואתפור רק כשארגיש שהעיצוב מתאים ומשקף את שנינו, כדי ליצור יחד יצירה מיוחדת ואיכותית.  

ברגע שסגרנו על השמלה, אני רוכשת את הבדים המתאימים. לאחר מכן, את מגיעה למדידות ראשונות איתי אצל התופרת שלי, שם נעשה את כל השינויים הנדרשים. ייתכן שתהיה עוד מדידה אחת לפני המדידה האחרונה, שהיא גם יום האיסוף של השמלה.`,
   },
   {
      question:
         "אם אני מביאה לך תמונה של שמלה שאני רוצה, את יכולה לתפור לי אותה?",
      answer:
         "אני לא תופרת לפי תמונות של שמלות חיצוניות. העבודה שלי מתמקדת בעיצוב ותפירה של שמלות מקוריות שלי בלבד, כדי לשמור על האותנטיות והאיכות של הקולקציה.",
   },
   {
      question: "מה עלות של תפירה אישית?",
      answer: "העלות משתנה בהתאם לסוג הבד והגזרה, ומתחילה ב-1,400 ₪",
   },
];
